## __Objetivo__



## __Pré-requisitos__


## __Dependências__


## __Changelog__

As novidades e melhorias realizadas em cada versão disponibilizada pode ser acessada [aqui]().

## __Guidelines do projeto__

- [Arquitetura e Modelagem dos Dados](./arquitetura_e_modelagem/arquitetura.md)

© Copyright 2023 - All rights reserved | Todos os direitos Reservados

**Iveco**